[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3152)

1

有料

fast

long time no c

快到

無

痴線 bot王

星堡搞掂好想po飛

三角形 我服了 cls

開心左1秒

有入 但黑撚走左

聽日入錢喇老4
想知你幾時介賭

一齊介賭啦 梳
你班撚樣想跟 88
去搵m狗傾波經

點樣可以極逝連續留名

有工開了？ 咁遲先下次

半9全11 叫爆區

你跳樓死我咪出返黎賭

返學

10.5s係咪訓得

信念 叫爆！

唉 仲以為有得走盤

舒服
勁中day

等睇阿根廷出局

炸左啊 傻鳩 成班傻閪四奧雷 笑死

有無人幫手
我入錢落你alipay ac 你轉返落我銀行ac到

好撚慘

星期五咪約人

今場出

馬里角球，大家覺得會咩結果

皇者頂埋 星堡完成

追唔追摩洛哥13.5b好

放過下大家 俾條生路黎行下

角球比狗買

咁耐
咁我sd定cv搵工先

買左10.5b 應該穩啦掛

我都要揾工
CV空白

摩下一隊

真心問 點解日日輸都要賭？

做埋事後啦 做全套

你唔撚問其他人? 我賭錢又冇搞尻你

等多10分鐘先買 安全啲

我希望退錢 但1000%唔會

非洲盃場場細波，2.5細唔知點輸

報假反gel唔洗條件
事後要中左先有

...人地知手氣唔順會抖下 你日日入錢 不如我受你 打9折 走地照受deal?

我今日好落力叫 無反gel

tot巴下場要咩 想gun

波po set埋rule
管理員?

搞咁多都係派10c

派了各手足

開青爐未

好彩計左

慘..你應該病態賭徒 叫你介賭好似打劫你咁
聽日等你心水

摩洛哥禁屌入未

我了

10c

派

呢到大把人allin輸錢 日日針咪係入錢 我輸入錢追唔得 日日都俾人問 得啦你喜歡笑請繼續 我都唔會再分享買乜尻 訓先係咁

刷夠了 非洲佬 好停一停先

仲追角細

今個月第7次收工聽日見反摩

講埋最後一次
非洲盃 角細先係比狗買。

停撚左又係報告? 你癲夠未

咪臭系
btw 快d開青爐plz

非洲唔好刷 留番下場 頂撚住個雞頭

未 你又嬲到打錯字了

幫你起棺材

轉數快咪得

係又唔拘 唔起死全家

痴撚線 停過2 3日又要同你報告呀

摩哥ng

等你比料呀大佬
每日8成命中

唔起你都死全家啦

連豬n注 yy幫埋我戒

唉 訓喇日職見

好驚佢唔再分享心水 大獲喇

你咪繼續啦

多謝你祝福

委內瑞拉爭気

屌拿星 場場都開角大

我唔會jer其他人sor

爆quota

大家把口咪一樣臭 你唔尊重人洗撚尊重你咩
廢車坐半望全

偏心

第7次話退出6月份

考到海關未
今次係咪又係小組討論都過唔到

得啦 本地波/籃球波po搵我

咁聽日先賭喇

屌 又關你咩事

唔好踢爆 唔係咁好難拎存在感

你理得佢波post真係有管理員咩

聽日見

你紅透tg谷喎
比人笑左咁耐都仲未放棄
好欣賞你既毅力

岩

點解唔出沙ha

唔jer了 我都訓 聽日見老4

半9全11叫爆區
信念！

力頂11完好了

你同我一樣買左11.5s?

11.5s會否有奇蹟..

日日有3隻癲狗咬住 好聲好氣叫佢俾生路行下 想我介賭離開thx 我都想戎
第一注同asw針就連針冇停過(預左又話我懶人)

有 同路

唔好咁嬲啦 字都打錯哂

都冰左15分鐘c 頂住！
半9全11

大把啦 11.5掃到上去

冰完未啊

,

得啦 賭神

11.5s冰冰冰冰冰冰實

..講到叫你介賭係害你咁
up to u gn

角大？

場場嗌乜輸乜 越嗌越輸 仲要比人jer其實係咩感覺

半9全11 半9全11 半9全11

有信念就得

我介唔介有分寸 洗撚你老屎忽上身咩你老母 精留水 梳你唔撚叫

角細

頂得好辛苦呀手足 就黎心臟病

唔出韋費特沙夏 就難啲

建議你cash out抖抖先，輸開真係有條路

有冇美女支持者

無xhaha踢柒咩

廢車坐半望全

做咩姐你

一齊頂佢老母

cash左

啦 一場手足.. 如果佢換韋費特沙夏出黎
我即刻掃角大... 希望打個和

客隊 應該都係打和拎一分算數 輸埋都唔緊要
咁就真係唔知買咩好

點解呢個世界上會有非洲人 睇佢地踢波真係好煩
下下訓地浪費時間

有無人要毀內

你輸錢唔計

咁我咪繼續jer你
你贏錢我咪收到聲
日日都比我jer你悶唔悶

輸緊又訓 贏緊又訓

果心臟就爆嘅感覺

你都答左你想點 你就係中意jer見到我躁 得我真係走 你達到目的

馬里計十

最後逃生門
換zaha出黎 就要入角大
水晶宮角大唔係無原因

唔訓之後無命賭

祝大家贏多d

馬里派左角了

快手出zaha啦 又唔係唔撚跑得

狂刷角呀！

刷多兩角先爆
怕咩 兩隊開始妹
我有預感半9全11

你撚會走

記性都差過人 點考海關呀

講埋你聽 我係輸櫻花 硫球 廢鐵
全北就冇揀 抽水都抽錯

有預感一有角就連角

訓唔玩了88

12.5b入唔入手？

快手屌一球啦屌

頂佢老母！

11.5b 都開唔到 仲12.5

買左科特係咪訓得

準備好未
頂到呢場都算係咁

冰c冰到咁 訓覺好過

咪送錢比馬會 補角細就啱

醞釀緊

冰

G chi

好波食角！

我頂撚死你！！！

頂到一定

On9唔出沙夏

冰角冰入波 咁樣完就岩

70分鐘 no goal仲有1.82

有無勇者仲買美斯

客晉都5050

信不個由你 再見

科特迪瓦廢成班波

應該頂到 下一注推晒落委內瑞拉到
就訓

7月見最遲

摩肯入多粒未

望住堆名會好想買美斯
但係場場踢落都ON99又會好想買下盤

主入多粒

亞軍角細

ching有信念 就跟你一注

奇蹟11.5s

仆街 boufal 刷角狗

zaha呢屌 豬緊波仲唔出

咪撚出 冰角

悼手和波啦屌

下半先1c 撚死

真
巴西都00 呃錢南美波skipbetter

咁就頂左30分鐘
應該ok 兩角太難
兩邊妹妹下

買咗11.5s嘅手足快補大

生性啦大笨象

半九全十

踢落廢到屎 前面無人走位

摩洛哥 屌多粒 同路一齊嗌

阿根廷信唔過

15.5b

11.5s gel得
兩邊都唔出刷角翼鋒

1 0 gel 定先

Why ng help ur fd驚佢自殺

科特咁廢㗎咩

who is my fd

15.5b仲有冇

........ my lo 4

迪巴拿唔出

chi -6

落後緊仲係咁犯規

到你想要下盤嘅時候又驚班大帝突然上身

比多6角快

有出過15.5咩？

11.5s 穩了
最多11
半9全11 叫爆區

買小場 驚美斯救世界

12m好冇 1-1好冇

3:00半和？

同路集氣

咁哥倫比亞個場有冇心水

幾日冇綠字過

Ok

頂實

好靚組織

仆街11c

12.5b jump

11

信念！ 頂到既 冰左30分鐘先都得

角膽12

11 ft一定

冰呀

3 o'clock Copa America buy what

美女回水回到

11.5s 心臟病發了

力頂10分鐘

手持11.5b 12.5b 13.5b 可以點部署

有無人有補到

1.5s腳震

2:0

13.5 補唔補12.5好

買左希星無買其他了
淘汰賽驚打加時
跟tot吧 佢呢2日勁中

11.5s腳震

你買咩我買咩一齊死

落主勝

愈回愈愛

我唔搞其他人的 抖下吧

1.48叫到2.07都無人補

啲黑鬼真係冇撚用

應該補3分鐘
頂實

仆街摩快啲玩下角球旗 chock2角快黎啦

10$跟鳩你

未開到咁快鞭人

科突廢撚到

開 主-1喇 5.8賠打到落4.95賠

lm

美女派錢

入波未

最後5分鐘 頂住

連c啦仆街

11.5穩了

咩事補完咪唔洗練心 熄通知等收錢
利申 13.5s 12.5s 11.5s 11.5b

入一粒啦屌

琴日起到機 今日又輸哂

死黑鬼波都唔識射

半9全11

全11！！！ 頂住

屌 補幾多？

開始垃圾時間

希望得

新一代魔咒

一定得 兩邊妹

屌一定12c絕殺角完

8.5b 半場13.5s 買完勁驚

訓地岩啦 訓地啦

希望頂到..

唔會啦 我明 10.5s 爆1就完場

補幾耐

死都唔出zaha 教練一定收撚左錢

又係+3

美斯和他的隊友

頂多四分鐘

半9開13.5鬼到

非洲盃派彩幾耐？

屌 補咁長？頂實

傳送緊都有刻屌左出聲
頂到就執返身彩

有即場 好快

12c

好

屌 1球完on9

和到5抽2 $100

科特比球

Lm

3:00前派得切？

而家買角細死人都補飛 中過伏太多次

屌你 中柱 嚇死人咩

我

on9

？

pps過左時間？

會有多球

屌中柱

射咁大力

仲未瞓

電腦無限時

11.5s收錢

11c 收錢 多謝

未啊

摩咁都唔入
是9但了一下就入啦

頂多1分半中

尋晚沙利自爆咗？

你買左咩 有時角球慢啲

1:0 ft 11c

又針

11.5s

唔出zaha抵你豬啦撚皮

點解我收唔到驗證碼 pps過去馬會

係啊 我同佢頭場 二場9.5s都爆角
齊針咗..

已經分唔到啲人正定反手

輸錢輸到無交電話費？

Allin 美欺

我都針到灰 聽日又要努力番工
Btw 11c

食左十秒on9

試下重新開機 我之前都試過

Gg又針500

第一次咁練心...好刺激呀屌！！

終於食到派錢角細 屌你老母

半9全11 死幾多人

尊重啦
239121

11.5s好感動

10.5s慘死屌

40秒就吹on9

收皮啦 洗唔洗比下銀行結餘啊 輸果個囉5皮出黎派？

真 終於

終於有次唔洗比人絕殺角

10.5s求安慰

係明亮嘅錯

呢幾日下下補時絕我
嬲到震

馬會唔跟大隊轉球半
讓和

搞掂 皇者

1.5/2s 收米

女足半大有冇朋友

終於頂完

美斯總入球一球

瞓先 聽日番早
聽日2230再玩

辛辛苦苦起機 今日3場輸哂

細角手足

中 lm

阿古路首發事項入波

係角細買咩中位數都比佢爆 點賭

係時候睇美女摩根入波

有咩水

亞軍庭讓到

完左場啦師兄

岩岩睇到

有d想要委內瑞拉

你等到3點半左右過後就會收到

已經收到了 thx

有無美女手足

佢地過關巴都唔識真係好打有限

所以我都係入黎乞錢

傻仔肯定係

LM

重注南非

Me

On

Tot都lm

奈你tg係乜

上阿

你唔好乞啦 贏咁多
留何機會比我

my

美女rip

有冇人有抽名派錢條link

派我ok?

唔知委內瑞拉頂唔頂到呢

半大24

留個位比我 出力幫你叫 ok?

Jump

針

阿古路差少少!

Thx....諗住抽黎派steam game比人

亞軍庭又刷？

有角

細左好多場

全場都差小小好無 委內瑞拉頂唔到
今日要開齋輸了

有無買呢場

留名加我名

唔敢買住 好想再買細

我明9.5s 識買了

半注角細
希望綠字

外國手足可以試下
1.) 亞軍廷 2.5b

又逼害
奈要咩

美女goal

0:1

3:00買咩

美女1:0

美女易到

我全場都有叫皇者架

美女

頂 買唔到美女

美女快到

美1-0

美女10

美女又想秒goal 全細

想喊了

美女細波算

2C

諗緊買唔買b
但覺得冇理由開兩場大
呢場仲會大

彈地直入

亞軍今日刷角 刷細24

委內瑞拉會唔會破我齋

2c唔追了
早啲瞓

3c

JUMP~

2.) 半場0.5/1b

半大100%

買多注法女cup 訓

3.) 上半6.5b

明亮9.5s

10c完

識野

4C
又輸錢喇

仆街好撚彩無入角細

4c

5

5隻

5c

亞軍咩事今日係咁刷

入左波停手好嗎

1:0

Omg 0:1

13.5s上了

又話跟我美斯朋友隊

哇 好波啊

屌 垃圾球探

無c了

笑左

亞軍半大得唔得

馬天尼斯

佢準時開波==

馬天尼斯都有份入球

下盤收皮

等7.5b再証

今日唔玩了 垃圾委內瑞拉 亞軍gel得了

巴西知唔知醜

2.5s撐唔撐到

上

半場10C呀笨

買左咩

廢過卡塔爾

非洲波半9全11

我最後一分鐘 想買9.5b+美女上盤 封左 屌

半場0:2啦

買初盤角細係咩心情

想問邊隊入波
7m話亞軍廷
壹比分話 委內

Var check RC?

比犬買

456準備

巴西

臨瞓一睇單邊5個

Check入波？

女足快入多粒

頂住

Check 犯規

12.5s幾抵買

無嘢？

美女刷角ok?

美女ng

阿根廷應該好快20

瞓咗成日？

+1

Gchi

唔好

美女ng
阿根廷12.5s

大card大波大角

係咪鬥多黃牌

美女ng?

6c

66666

半場10隻又頂到爆

入左 ng未10炒8

投降

阿根廷入一球又唔去

美女D威脅大好多

刷你老母閪咩亞轟停

亞車半大得唔得

戒買細啦

委內瑞拉d人好硬淨
阿根廷果d掂下就跌

外國手足可以試下
1.) 亞軍廷 2.5b
2.) 半場0.5/1b
3.) 上半6.5b
4.) 半場1.5b

場波散到 係咁停

因為掂下就跌

戒賭

明亮就快正數

明亮之力

7c

12.5s 半場爆左我算啦 屌你老母

買親都停 想點

真

刷撚完未呀

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！

兩邊半大未唉

叫你半場10角呀食屎狗
刷啦

美女比人禁屌到..

美女0:1 無入球頂阿

9.5s表演自含

美女個左閘好勁

叫你刷呀屌你老母
做咩停手呀賤種

冇睇直播，淨係睇數據
所以冇比人禁屌？

兩注中哂派100當比錢睇波

刷呀仆街
叫你刷呀

冰封！！！

刷啦賤種
10分鐘5角咁撚叻仔
刷夠45隻啦

食屎狗

早洩劇本

88888

ON撚9刷刷刷

點解開角班友要J貼pat 好基

好波
半場10珍

9999

9

又半9

刷爆佢

屌你亞軍庭今日刷到

半場開初盤8.5

刷

同上場一模一樣

刷呀唔好停

半大呢

刷角不錯喔 是角s的節奏喔

輸埋佢
13.5細

Freekick

冷D

走盤ok?

10C

無半大

又黎

亞軍庭今日刷到

好波

美欺是否過譽了

完下半場答你

針一注 收一注

亞軍廷拎亞軍算啦真係

美女好守得
入波後唔攻
睇法國入唔入到

唉 咁早入左念住穩陣 點知都

兩場半大jump

委追和好無

最後一注南非半大

下半場點部署

巧

14.5ss

委內瑞拉使唔使驗腦

1:1 未

完全係上場翻版

冰到完場

委換荷西馬天尼斯落黎追和啦

14.5sss

美c番去食薯片啦

聽到有人講 慢點慢點

下半場停哂想點

美女用個波擋住左個波

美女好波

美女勁到

美女個球員又入

2.5b上阿

美女2-0

12

美斯入未

主又刷

又刷乜春呀唉

女足D龍門都幾騰雞下

法女盲系黎？無次中龍

Var

委內冇射過都禁屌

卡到

阿根廷諗住守完場
咁信得過班後衛

0:3 2.5b cashed

馬會cashed

越位

炸

好慘但又好想笑

阿根廷2-0 有冇機

100%無

咁都炸

咁都越

屌

Goallll

當我無講過

2-0

Messi goal

goal！！！！

多謝

委內走盤得唔得

小注多粒美女下球波 4倍

好撚黑暗

即爆

炸完對家入
btw美女頂住

2.5b cashed ok?

On9

美女2:2 派200

咪炸

又bar?

Goal

有機

跳唔跳船好

2.5/3b 全格上

呢樣真已入手

一問就有角，個天都想我戒賭

主刷完未

感覺會有一粒

準備爆埋我13.5s

阿根廷no goal

射準d啦 法女

今次小注法女補飛就無得輸啦

唔知係度踢乜野

唔越位就收錢

我個半大開波5分鐘搣飛了

進入 垃圾時間

14爆

14c

屌刷你老母咩

又輸100

輸光

法女

垃圾主係咁刷

夠薑20c

輸到唔想補飛

岩岩無補13.5b

1我預半10全13

又中角膽

美女角球旗戰術

15

屌 爆角

屌你垃圾主隊完場都要爆我14c

買緊5倍15.5封左....咪撚開

15c jumppppppppppp

好撚燥

小花隊補幾耐

一係同我1:2

波又唔識入淨係識刷角

應該又有絕殺角

角大fatfat

如果美女無炸唔洗輸
炸完仲要比人秒糕

垃圾主輸就輸啦 係咁刷

完場未

仲有幾耐

14.5S 慘死我屌你

分半

委爭氣入一粒啦

冇啦
個18號獨食到嘔
有空位都唔傳

唉

買左NO 2ND GOAL 同14.5S
屌你老母輸兩粒仲刷. 又輸尻哂

收錢

亞軍又開到盤

委個傻西龍門接唔實

真係好燥

巴西又係突然爆3c 角細黨跳樓日

好彩2.5s 冇輸冇贏

15定16c

收米

d nigga又0:0完場
nigga盃真係細波天下

大力神咩 手勢差

南非1/1.5s

黑鬼盃

屌你老母連續四注差一球

lm 瀨

一鳩用個頭頂

法女半大
法女 2.5b
法女 2.5/3b
阿根廷 9.5b
阿根廷 3rd No g

有無人買哥倫比亞

入波

fc洛杉磯？

低水大波100%

再加上盤

買

派左，但已經轉左盤

南非0.5/1b？

買完恰著左，美國囡囡

Who dislike

真係會一球都入唔到咩

已買no goal練心

睇live你就知

哥倫比亞大船？

阿美casheddd

有無重心可以救下小弟

老啦 係咁

FC

Shit

入左

爆

無啦啦刷角入

ng安全？

頂實 咪爆鬼細波

gel 到刷2c入一粒

我都係訓教算

本身想買反cup

有機會 主隊可能想2:0

和都難

個賠率似仲有一球入

垃圾時間 驚主隊2:0 破我個入球單

智利 0/+0.5 咁筍 冇人買？

20未

大波手足今日針曬未

應該難d

Miss左好多機會

係啦 d力架 又錯失個黃金機會

17射入得一粒 南非

10之後allln no goal成功

有冇咁巧 四場都係 1-0 入球單？

識買了

平注細1.5/2s有賺咁

今晚玩即場 手風幾順

早洩兩場波 即刻串幾條 細波 fatfat

7點先結算完 撞正開波 未買嘅又玩零秒出手

又要

想買智利單頭win，得番3萬蚊積蓄，岩岩法國女足輸左9萬

一陣想走地4倍買3萬追數
3.6倍唔夠追數

師兄慢慢追啦
如果咁易追到數邊有人輸錢

非洲盃同南美盃甚至黃金杯黎緊都一定有派錢波
唔一定要急今日追返曬條數

好想死啊，本身有30萬變到得番3萬

你搵返之前上30萬個心態先啦
輸最多錢往往都係追數個陣

落注真係停一停諗一諗

美洲杯入球細 70分鐘後0.5/1輕鬆追

山埃喎清

之前智利好輕8X分鐘入一球
上次智利對日本我就係咁重傷

改了 梳

0-2粒波 掃得幾多得幾多

場美洲盃買咩好

智利0720先開波

半大duck Ng duck

ASW 哥倫

半大

上盤角細買啲啲

2場美職半大又派錢

智利角細 100%

智利半大重心

買咗先見到 上盤78回到85 仲要埋fg

點解要買半大？
完全唔理解

一鳩轟落智利到

半大24
買入球細 穩陣

瑞超又迫害

入球單 上

仲未開

仆街買完智利先見到係大船

過埋呢關就有錢食飯

哥撚禁屌

7.30先開？

芝加哥 100%的波

7:20

主fg

哥倫比亞如果贏唔到嘅，真係世紀大假波

和波12碼晉級

睇live係無角 落底cup

呢場應該唔會 兩隊都慢慢來

嘩屌奧斯賓拿

哥撚輕鬆晉級啦
㩒屌唔晉級我切呀

今場你買定細

大定細

依家開緊2.5

利申：我住歐洲

都係用皇冠

goallll

0-1

又針....

客屌打到

都未出智利就入左

屌
奧斯賓拿做乜撚
智利01

智利上場又唔撚見你咁勁 屌咩

屌你老母弱撚智

我發現成日拎完黃牌個個都會入波

角球9.5s 係咪jump得

智利fg 收錢 角-9

可以點炸法

睇緊直播 炸左直接宣布假波

會反cup？

智狗下盤派錢咁派

希望你宣布假波

上盤24

多謝你

0-0

都唔係第一次啦

假波

炸完對家入

上盤原地復活

快啲宣布

撚左5分鐘

未撚驚過見住越位

哥 快手

炸得好

Fake jump了
炸左 對家入是常識吧

直屌咗主w

offside 炸

點會炸
利申 上盤

半場和 仲有得叫下

真炸

Var係呢個足球世界入面最on9嘅發明

越乜9位呀

越位呀屌

6.5b上？

offside

Var改名叫atm啦

呢球越位

有咩？ 行開左 冇睇重播

屌你老母中間包曬都可以睇完吹返
又假波咪撚踢直接頒獎啦仆街

主要cashed 了

哥撚輕鬆cashed

有睇live應該唔會買角大

買咗球證買嗰隊

Dllm, 睇越位連直鏡拉線都無

其實哥狗差埋門
應該唔會和

有山狗輕鬆角大
轉頭就瘋狂鳩吊入去 鳩射刷角

炸左隻

山狗而家留緊力
下半場黎料

山狗不斷內切
不半場再睇角球啦

補左 7.5s

等出6.5b即刻買

屌山狗無越

點越法...

角細掃到落6.5

要半和了

今場哥撚輕鬆晉級
一陣串埋2場美假客勝

唔知ar 球證話囉

明黑鳩你，咁點

法爾考入波未呀屌

買咗場閪波

1001

球證都係我地嘅人 上盤